[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論98

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他

狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

基本上而家得返日本Amazon重有口罩賣，
所以唔好買太多，到時禁運真係攬炒就一鑊熟。
問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。
做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。
間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。
記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字 可以用英文

網購筆集中討論區

屌你老母referral狗

又尾燈...

咁勁！！！！！！！！！想訂好耐！！！

好撚煩呀你屌你老母

你煩唔煩啊仆街

出左呢個點算 ？

主要想講返
#1 Q&A 日元找數
基本上任何情況下用日元找都會平過DCC俾港元，另外用DCC俾港元大部分銀行都唔會俾miles/積分/現金回贈

訂錯咗一箱小童 有冇人需要 原價放

1499

頭先有人收

我有興趣呀屋企有細佬妹🤧🤧

我可以接收

我都係咁樣

等左幾耐？
我諗緊儲唔儲埋其他單先一次過運

大把人要

有幾個post啲巴絲話過佢地張卡唔收dcc 話計返之後港元重高啲 所以我無寫到好死

星期六日唔收件

medicom 有！

等星期一睇下點？

一入日森就撞正 Presto! Mask back order,
入咗兩盒

要
@NobodyBF

買黎當看門口用

好多手足爭住開post

[member]好難講過唔過。。。[/member]

因為有Ching 話用tenso 要1萬yen 先抵，所以我先repack

Miss左

我要小小都可以 20-30個都得俾佢地用住先
（會唔會太多 或者10個都可以)

開咗冇跡冇味咪用住先

而家買用 Buyippee 家 Buyandship 好D ？？

唉 buyandship個倉係咪收左皮
啲件全部寄唔到。。。

mon呢個post機率大啲

Me too

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

I bought 300 ten more but tmr arriving

29號amazon落單 到今日bns都未收貨係唔係正常

全部退返轉頭 退多次就cancel order

岩岩有疑似放題，不過禁極都係唔得姐

星期六日唔收 唔係咩

唔撚係掛師父，我有10盒準備到...bns

一set 4x30pc

BNS 講明爆倉都仲用BNS

丫馬一定唔係原盒
一定仲貴

30號發貨

我27號Order都未收到

安心清潔細size 本身7號出貨 今朝被cut

似中文翻譯錯喎

又話12點有靚貨嘅...好撚眼訓...

好thx

點解你地買得咁快
捕左兩日都未買到

留名

唔撚係掛師父，我都有10盒就快到...

技術性問題

有無人知航空件姐係用咩公司送上門

bns嗰邊好似爆倉？

講左好耐，bns爆到收唔到新貨住呀！！！！！
直至bns倉清到位先呀！！！

Maskcase? 信封？

有無人知shipgo 咩料，日本個倉無人收貨？？

人地一早話左爆倉
你一係信佢地會幫你再安排收件
再唔係自己諗辦法轉第二間快d收貨囉

真係好撚大咬

有冇人知依隻口罩得唔得

爆左倉好撚耐啦！

星期五日森update已經送左貨
但tenso仲未有update

無左change shipping speed個掣，係咪應該就黎ship?

尾燈都見唔到

好想要1609

有無人知呢款有無用
聲稱印尼醫護都用

想問0-2歲 / 中童 用邊隻日本口罩舒服d?

好心攰

係未到2107果隻

係咪扣咗數就安全？

點睇到？... 已經不斷F5 Watchlist

有無巴打有用shipgo??係咪無人收貨？
我尋日已經whatsapp 客服唔應我

點知佢扣咗

哩隻有冇用

個制係邊

1 唔囤貨 daddymommy夠用就好

我有興趣 !

收藏？

何必呢...

係邊可以睇到左未？ Amazon到睇有啲寫was expected 30 Jan / delivery attempted

早期買左呢PACK 有送CASE

星期六日唔收呀

Prime 有乜劇同音樂推介？

日本公司大部份星期六日休息

Codee

銀行有sms扣咗尋日張單總額

Tensojapan 今日星期日唔收貨？

我有件星期4 到都彈返轉頭

收sms架嘛

有冇人臭罩被cut單

你post 夠樂一番未

好多

我都係今朝送冇人收, 但之前見到有ching 話tenso 星期六日都開

屌 5點買表示仲未收到

小孩

佣金狗

其實想問下點解大家都係日馬買口罩,無咩人論論其他地方既網購既

果然比我講中又要再搶了wtf

本來est 7號

有, 4盒都cut

唉 都唔知點算 就嚟用曬。
唔識日文都唔知點轉第2間

有

應該係綠色全線cut

因為日馬已經算係最易買到

想問下呢隻有無用

啱啱見到medicom有 即刻買咗

今日出但佢寫聽日到

我用左，佢話

今天也有客人問amazon那邊，説是因爲收件人名稱那邊有字母和數字，快遞不知道寄到哪裏，所以退回，不是我們倉庫的原因。

麻煩你問問賣家那邊具體的原因，因爲每次問都是不一樣的原因，我們也很奇怪

日本倉庫今天還收到貨，就是不知道amazon那邊出現什麽問題，我們也在找原因

我就甘就俾佢退左兩單6盒

exact7ly

想搶都好難

琴日買既582+zebra 骨 竟然今日已經出左582貨 但D骨仲未出到 要分開送

想問張單"配送方法係"通常配送"岩唔岩?

GG了
咁自提櫃應該放唔落
要自提點拎

有冇人用過gobuyship?我見冇咩人講

邊度？

啲骨俾人掃晒貨

由今朝見到依家都買唔到

zebra 啱啱返咗貨喎
你係邊隻zebra

早幾日落既細碼臭罩都cut左

我同一張單買
咁大獲

仲用 爆到7彩，預3-4月先到香港

580

係

US amazon 但唔知會唔會被cut單

咁多2106

FACEBOOK

推

任買

尋日US Amazon都cut

都搵唔到既，2072？

呢隻好唔好

因為我見有啲網有整合啲外國網買罩既link，雖然唔係話多但唔似日馬咁仲慘過以前搶iphone要長期捕住，而且啲罩都有astm lv2

成交額會唔會超過雙11？

amazon可以轉英文介面
有英文live chat客服

又嚟719？

求code

40盒

2000 yen 有7x200袋唔抵咩

3rd party

應該已經超過左感恩節記錄，直追雙11。

本身想話呢樣嘢人地官網寫白哂
你咁都唔睇不如直接冚家剷唔使煩口罩

人地官網寫明而家要比平時嗰48預多48-72小時
你自己計下由29號到而家夠唔夠96-120小時？

tenso 一定要身份認證?

由24到100仲未收到盒罩

仆街 用左

新手想問下點用個code嚟搵件貨

一盒八千¥係咪貴

網址果度打

我連舊骨都加咗價

萬幾円你地都買得落手?

八千

舊骨俾佢cut左單會點

Japan sex

8000幾都貴啦...

正常做法, 人人寄輕貨咁樣間貨運公司輸到仆街, 不如唔好收好過

利申:做空運

Absolutely ok

泰國野黎 唔係越南

冇就要買啦

Code?

其實計埋運費都抵過你排隊啦

冇

咁撚有錢既你地... 窮撚表示係咪等死好D 幾十蚊個口罩

冇都要買㗎啦 香港用萬幾羊都係得假貨咋

唔係amazon賣喎

唔買豬嘴？

佢個網有漢字版
《日文地址》

氏名：請輸入您的姓名+會員編號(5987-HSPGXXXXX)

番地/住所 : 亀戸1-1-13 ,您的會員編號 (5987-HSPGXXXXXX)

郡市區(島)：江東區

郵便番號：〒136-0071

城市：東京都

國：日本

電話番號：03-5628-3591

搶到呢盒，請問一下，其實有無用，見到佢得bfe95？

無得揀都要啦
藥房200盒仲要假貨

咪撚就係 輸比自己好過輸比仆街血饅

[member]咁升法,
宜家唔買,過幾日十萬羊都買唔到...

等緊frd返日本周圍覺下邊到有貨 小弟要1-2盒頂住先就夠 唔囤

Diu 變返3800了

Codeee

前題係收到貨

持罩有西屌

6-8千yen都好過買來歷不明口罩啦

佢個野係咪壞咗

6 蚊個口罩都排餐死

cls. 朋友個女朋友係日本咁岩買到last一盒 睇緊仲有冇貨 非炒價

成千蚊盒

都買唔到

冇用wor

呢個得呀
追post啦

Cls

你真係買米唔知價喎

咩為之臭

男女

臭你又奶

SUPPLIER 嬲得濟
臭你又買

8點訓左

sor 睇漏左問乜
超立體無鐵線 鼻高戴佢一流
fit到戴眼鏡都無乜霧氣

Same here bro 而家個人好迷

真

尾

唔係 5點好多靚貨

post 夠 referral link 未

referral 狗你去仆街死啦

下個post可唔可以置頂禁止擺referral link?

伏
( Show Blocked User - 黑警奶林奠臭西 )

你係咪國皇

2106

想問如果已經無得改shipping speed係咪即係就黎ship?

放鳩咗幾個鐘

面

Code pls

[url]英國搵到source買但要成$150一盒50個 連左運費 有冇人想夾[/url]

咩spec

仲有幾耐先出

泰國冇禁出口呀 阿布泰有講

至於有冇用 真係冇人知 咪一般三層外科口罩

當年sars 都冇人識咩bfe pfe ， 全部都係用普通外科

期貨mode

有興趣

慢慢等 有巴打問過話唔夠貨 起馬1-2個月

我同你同時間落，琴日問過cs，佢話無貨，2月中再返去問佢地

離岸中產都冇撚用

想問之前比bns拒收左既
係咪宜加只可以等

呢一個鍾係咪無野出?

Me 3

介乎低下同赤貧

me4

咁我再等下
慢慢用都可以過到一個月

想問1055 細size 比女仔用會唔會太細？

997

大細呢d野..真係好難答你...

出現了

屌你老母賣撚完廣告未

你地班 997 苦主仲係度

大家搶還搶，食左lunch未

你個名

又一個背負家族嘅命運i know that feel bro

推薦Link
食屎啦

又洗版留tg
150一盒 不如自己上日森用炒價買

gmarket 25號訂
成7日都未出貨
係咪唔洗再等佢

997有黑歷史？

我24號

早餐都冇撚食過

係呀, 997 係BMC 出, 佢間廠係大陸有醜聞

屌你老母閪

Show Blocked User - 黑警奶林奠臭西

Gmarket呢隻得唔得？好似好少人講呢隻咁

盟主係小豆 我係佢個𡃁

食緊

+1

Block

買左盒 要-585hkd

今朝訂到2106 女 ，本身7-9 /2 到，而家改早左3-6/2 到。睇黎大貨

好 thanks 咁多位巴絲

想問下未SHIP有無得改SHIPPING PREFERENCE?
唔知邊度搵
定係AMAZON JAPAN GK自己同你GROUP埋一箱？

同埋又勁薄 狗也不屌

點解我禁極都唔夠快
已經狂f5
但一禁到去已經無左
除左禁到幾包list上面無既款

定f5 wish list先岩

997 絲唔係佢 我指件貨

564差埋門一步

我由琴日到今日 得依盒心水

伏黎 問咗得7片
自己睇路

Royal赤小豆

我琴日有件到左倉附近 但要排到3月14先有得入倉

今日都算多貨

咁都負皮

25訂已經用緊幾日了

邊有 尾燈都見唔到 放棄啦

MON 左幾個鐘,尾燈都唔見

997 最初係賣989yen

今日真係無乜見過....

你肯定?

100001